韓國旅行團坐巴士霸曬成層

唔知應該開係咩台

尖沙咀總站開既1 1A 9，d韓9團當散客咁逐個上，坐到旺角長沙街就成車落曬

要體驗雙層巴士點解唔自己一團包架車？
所有旅行團都咁樣，市民唔洗坐巴士啦

有無車長or員工知可以點阻止呢班仆街
我頭先係長沙街等巴士，目擊4架巴士都係咁，平均停成幾分鐘落成團人

九巴公司容許嫁？

呢個算係其中一個特色黎幾年前聽收音機已經有聽講過
不過人地又唔係冇比錢 有咩問題?

有比錢咪得囉

都持續左好耐 你無見有條線裝埋日韓文報站專servre佢地咩

有無排隊?
有係俾錢?
有嘅有咩問題

agger 自己包架uber最好，成車包晒得你坐

唔鐘意咪坐下架囉 咁人地有比錢有排隊 有咩問題

坐過，真係好撚嘈，仲衰過蝗，班友上晒上層，想搵個雙人位自己坐都難。

係有比錢，係有排隊
但係大佬你團體黎嫁喎
如果比左錢，有排隊就得，唔洗有旅遊巴啦，全部坐巴士就得啦

上面有兩位巴打話坐uber坐的士
我覺得唔係我有無錢去坐貴d交通工具既問題
係我比緊巴士錢，做咩要同d旅行團迫，又嘈

北區無學位，去第二區讀囉，讀私校囉
公立醫院生仔排床位好難，你唔去私家？
沙田區好多蝗，你光乜q復，去第二區囉

邊間旅行社 樓主試下同佢地發映番

反映

佢地搭下就知咩事啦，明明原本有位坐結果比人一團清晒上層d位屌仲要係咁大大聲自拍嘈撚住晒

原全唔關事
旅遊巴係私人服務，所提供服務係按旅行團要求，專營巴士唔需要為佢地提供。
第2係因為香港係無公營巴士嘅概念，換句話說，呢啲唔係公共資源，你所提嘅學校同醫院完全9唔搭8

至於驅蝗，我唔識駁只可以話你呢啲事相比起支那嘅不文明行為，例如屙屎屙尿，走水貨搶奶粉等等係蚊比同牛比
以你呢套諗法，假如香港有好多旅行團，好多好多旅遊巴係馬路行，咁佢地係咪霸哂條路?
我返8半堂，啲打工仔返工塞滿地鐵搞到我無位坐，係咪要投訴。(係，呢個例子2個party都係香港人；你個例子1個party係韓國人1個香港人，但性質無異，都係排隊，俾錢,等上車) 你無話我知，你去外國係唔用人公共交通工具
試下放低你唔知邊到黎嘅優越感，假如個班韓國人唔係一團，純粹係個體排隊上車
外國人旅行排隊俾錢上車，你自己都會做的。

其實樓主主要想講兩個Point
1. 韓國人係原罪
2. 佢地好撚嘈，質素好差

根本唔撚關搭巴士事

以前中學去旅行都係坐巴士霸晒成層

你去外國都係搭人哋的公共交通工具

高質回覆

或者咁講，始終我唔係受影響個個，我唔會去投訴/針對某一群人
呢件事我都唔認為有人應該要被投訴，但係件事又真係值得同巴士公司反映意見，睇下點樣可以改善服務，我諗巴士公司佢都唔會視你呢單為投訴

都有旅行團係去當地搭人地地鐵，火車，
咁又霸哂人地啲位？
人地有比錢架喎

唔容許就唔會因為多旅行人士坐而特登將 6 號改做觀光 shopping 線…

韓團同蝗團都有組團坐，通常我觀察如果有旅行團，後車開車時間會同前車相差唔遠

高汁回覆，說服到我